零售業資助計劃下周一接受網上申請 合資格商戶可獲8萬元資助（2）

政府將於下周一（23日）在防疫抗疫基金下推出「零售業資助計劃」，每家合資格零售商戶可獲得一次過8萬元資助，第一期資助將於4月內發放，預計可惠及約7萬家零售商戶。零售集團或連鎖零售商店在計劃下最多可獲300萬元資助。

零售業資助計劃涵蓋向一般大眾銷售實體貨物，供個人或家庭消費或使用的商戶，而在轉售過程中，貨物無涉及加工改造。申請計劃的商戶須在香港擁有固定地址及獨立營運的實體商店，主要及實質業務為零售，以及於今年1月1日前已經開業，並於申請當時仍在營業。

該計劃將由香港貿易發展局協助推行，並只接受商戶於專屬網上申請系統遞交申請及相關證明文件，系統將於3月23日早上9時開始運作，截止時間為4月12日晚上11時59分。

於二○二○年一月一日前已經開業並於申請當時仍在營業的商戶。

零售集團或連鎖零售商店（隸屬同一商業機構並以同一商業登記經營）在計劃下可獲得最多三百萬元的資助（即不可獲得多於38間分店的資助額）。

商戶需提供證明文件以核實申請資格，包括有效的商業登記證及另外兩類近期帳單／結單，例如強積金供款結算書、租單及水、電、煤氣費帳單等。

1001你唔記得開新post

又一日了。。。
又話上訴係14個工作天既

你依家第幾個工作天呀？
我聽日就第十四個工作天喇

16了

Sosad，呢兩日有無打過上去催佢？

打算聽日打去

希望佢地唔係又Hea我地

hea就緊 都係叫等消息多

唉，前前後後搞左2個幾月了

今日熱線停左，
但有無人都係未有回覆？

連仔解鎖左1001 大家有咩事可以繼續係原post到講

零售業資助計劃下周一接受網上申請 合資格商戶可獲8萬元資助